明明係交友app只係想搵個絲打傾下計訴苦

但唔係如數家珍咁討好啲女 佢地又唔蘇你
當你十八般武藝咁晒冷 佢地係就係蘇你
但出黎既對話走向又唔撚係我想要既野
想傾下心事啫真係咁難咩

講金唔講心

你出左金 你想講咩方向都得

睇你玩開咩APP啦，Td個D睇樣APP都好難搵到人傾，玩比錢好似SR，個D就比較多人講心啦～起碼HI人都會有人同你傾下計

網上識人都真係唔容易。
自己願意交個心出黎，但人地目的有時同你都有落差。
睇到你都由期望變成失望。

me